有無人覺得自己有少少弱智，學野好慢

講野一舊舊難以表達清晰
記性好差過一排就唔記左或者選擇性記起自己想記既野
好易分心 學一陣就開始個腦諗緊其他問題

輸在起跑線

RIP

我以為得我一個係咁

呢啲人先無敵
有時同佢講道理
講極都唔明
真係認晒輸
得 你贏
有時都唔知佢係扮定真

我係度自我懷疑,究竟係蠢抑或學習障礙,成日反應好慢同唔夠醒目

以前翻學唔會
大學畢業之後 翻工開始學乜都7下7下 分心 ...etc

唔清晰
因為你無組織
你組織左先講就清晰

記性差咪搵本記事薄寫低

你個腦唔係用來記無謂野，個腦淨係用來享受
所以你根本唔需要記，寫低就得

分心
代表你唔夠專注
好有可能果樣野太無吸引力者。

可能係扮

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

總結

1.組織左先好講
2.用記事薄
3.做有興趣既事先能專注。
正如屌大波年青靚女，個個男人都專注咁屌。你要搵你有興趣既野先專注到
我番工都唔專注，求其打發其他人就算

我總結為習慣二字....
問題係唔習慣

淨係你沽美團已經知你係弱智啦

咪串人啦屌你大家一單還一單唔玩追溯

大佬見微知著 從小事上睇判斷能力就知你醒極有限度

股票係好私人既娛樂,何況仲未到期勝負都係未知之數
自信D講 聰明如偉大科學家牛頓都曾有過買股受挫講

一樣

same

咩都賴曬打丁
走火入魔咁

之前學入餐具，成日入多把刀或者叉入去
學咗好耐先入得啱

咁要對比身邊其他人先知
我身邊有人好sharp醒 相比之下覺得自己轉數好慢
諗嘢冇深度
但我有時都會發覺有d人做嘢仲差過自己 所以我應該唔係最差果批掛

一日一錯真係好辛苦